有冇人一睇到啲分手post就覺得係自己暗戀對像

然後有種機會黎啦即刻去馬追佢既錯覺
但第日番工又聽到佢分享自己同另一半去左邊到邊到玩

毒撚特別多FF

點樣可以令自己唔好成日ff